router磚左

dir 868l version b1
flash過 ddwrt有無咩計仔？

ttl

我試過用emergency flash 佢, flash 係成功, 但仍然係blink orange light 同埋無左個default gateway

咩係ttl?